====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comment intégrer les nouvelles connaissances nécessaires si l ' on veut vraiment passer de l ' univers frontal de l ' aménagement à l ' ancienne à l ' univers subtil du ménagement , prenant appui plus finement sur les dynamiques de la nature , des écosystèmes complexes ?
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ nécessaire, vouloir, vraiment ]
alethique :: 2 :: [ nécessaire, vraiment ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ nécessaire, vouloir ]
boulique :: 1 :: [ vouloir ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ vraiment ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ nécessaire ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ vraiment ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ vouloir ]
Total feature counts: 12


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ nécessaire, vouloir, vraiment ]
alethique :: 2 :: [ nécessaire, vraiment ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ nécessaire, vouloir ]
boulique :: 1 :: [ vouloir ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ vraiment ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ nécessaire ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ vraiment ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ vouloir ]
Total feature counts: 12

